決定唔派帽俾佢直接講分手算

今日佢放工約我出街
我因為收工遲左20分鐘，又講大話話就到
因為當年返學做PROJECT成班同學都慣左遲到又吹水，我錯，其實已經改緊，有時都直接同佢講話我遲到
佢都等左我咁耐，然後話我之後就話我肥
又話我肥，我咪黑臉
佢話想買野叫我陪佢，因為我TASTE好過佢少少
睇完未揀到岩心水就去食野，佢話朋友SHARE左個IG女仔
佢話條女白過我，又話個波大過我，問我幾時隆胸，打支針15分鐘搞掂
我已經俾佢講到麻木定嬲到麻木
然後去左麥記放尿，佢買左枝甜筒，紫薯味
佢特登等我出黎，當住我面，食鳩左塊曲奇
佢仲要同我講，佢特登，因為想我有得睇無得食
我唔知俾咩反應，我剩係知我好撚柒鳩西嬲
屌你啦，你想食你咪食，我又唔會同你爭，又特乜撚野登呀，小學雞咩
如果以前既我可能扮下嬲就算
但係我發覺我對佢容忍度愈黎愈低，本來雪糕依單小事其實佢都係玩下，但係我真嬲
基於種種原因我之後都係全程西臉，原諒我，我真係無辦法笑出黎
本來我好期待同佢出街，但係結果係咁，唔通係我太肥太小器既錯？
好啦行行下佢問我意見，我岩先俾左佢聽完就算又問，屌咪答左你囉
我未嬲完，態度自然差
我一唔笑就會俾人覺得我無禮貌，初初識我既朋友對我印象都麻麻，有D直情話唔想識我
但其實我已經盡量等塊臉唔好咁西，盡量講野唔好咁快同咁倔
佢又問我意見，我話意見俾左你又唔理，你話想點點就唔好揀依隻啦
當然夾雜粗口
然後佢就好嬲咁走左去……
我一條友岸鳩鳩兩頭望搵地鐵返歸，我路癡黎，天生就導航系統失靈
我打左幾次都唔聽，到佢終於聽仲係好嬲叫我一個人返屋企
好啦我好聽話咁等緊車返歸，佢打黎問我係邊，我話入左閘等車返屋企
語氣係囂張臭串好想打鳩我既
佢話我入左閘就算，叫我冷靜下聽日再搵我
但係我返到屋企食飽就訓，期間佢打過俾我，但我昏迷左，到我訓醒一教後我覺得我唔需要一個成日話我肥話我細波又話我黑，永遠覺得出面D女比我好既男人
所以我決定分手，而且祝福佢會搵到一個佢理想中既女人
898啦柒頭，唔想再見到你呀同聽到你把臭口
因為佢要返工訓左，所以我WHATSAPP左佢一段仔野
打完段陳流左陣馬尿，然後決定打出黎舒發下
但係我始終覺得分手親口講好D
所以我聽日等佢收工會打俾佢講聲
希望你地祝福我，除左搵到下一個之外，仲要祝福我唔好心軟又俾佢氹到

利申，佢係200嗙肥佬黎

我到底晒左幾分鐘睇左啲乜

屌你老母睇文之前唔記得睇樓主個名 曬鳩咗我3分鐘

SIS好慘

睇到名先知未block

我都唔知點解當初會同佢一齊

我決定block柒咗樓主 為我個三分鐘默哀三分鐘
之前祝樓主你全家生性病男嘅做雞女嘅做鴨

大家唔夾咪早d分手 我做錯d咩 咁都比人屌

係咪得我睇唔明

潮文嚟

咩潮文？

1999

樓豬好可憐
你deserve better

忍左佢好耐

支持樓主

屌你死肥閪死返入你個豬欄食瞓屙
咪撚再出黎害人啦

肥我想ga?我都無嫌佢肥la

收撚皮啦傻閪

死肥婆又無波邊有人屌
搵阿差定黑鬼?
仲想派人帽

關我撚事

咁你入黎做咩

留tg？ 純傾計